政府吹左幾年既縮表加息 埋單計只加左1/8厘

淡友： 加息

現實： 加息1/8

淡友： 追加息

現實： 香港加息週期已完結

淡友： 叔表

現實： 下一輪Qe 都來了

淡友： .........

睇下樓爆區班廢柴日日鳩噏加息呀縮表呀就笑到仆街 難怪個個潛曬水，未潛既就扮業主，好似隻政府狗垃圾的花生咁

「本港已進入加息周期 打算置業人士應審慎考慮入市」
2015吹到而家

1/8 里， 嚴格黎講香港按息跟唔足架

最尾按息只加左0.1 % ，少到我都懶得計供多左幾多

新聞仲講銀行繼續減按息， 加回贈

叔表，加色已經唔吹得了

要轉吹貿易戰，支爆大蕭條，美國債務危機，脫歐，香港流感高峰期，太陽黑子...

淡友仲指意一個八達通唔識入閘既老女人幫佢地上車

樓爆支爆 一日有人講就知唔會有事

咁就玩完

點會加
唔驚爆咩

一早講左啦我

而家先知

升市睇10年 跌市睇兩三年都唔準 一定要睇升 睇多兩年都得掛

我一早講左加息係經濟好